一部關於香港獨立音樂嘅電影預告（逆流，小紅帽，Seesaw，剎那樂團）

學生作品，希望各位巴絲打支持一下
（逆流，小紅帽，Seesaw，剎那樂團）

以為係紀錄片嚟 原來有埋故事

夜喇，bookmark明天睇

分開兩集大約30min既電影短片來架

係邊到睇㗎？

一入去聽到首毋忘我已經加分

4月14號，遲少少仲會有放映音樂會，
請留意我哋嘅page🙏

支持

幫推 最鍾意小紅帽
香港人真係要接受多d唔同風格音樂

seesaw 啊世
真係好撚型

Pish

push